是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

煮咩要咁多辣椒

羊 咁辣嘅

食1隻好啦

羊要辣死了

屋企咁朽鉸

要草個老婆幫手執

零食黎

隻腳係邊位

D散銀咩事

你張枱布係我鋪喺爐頭隔油煙個張牆紙。。

食完會唔會屎忽開花

正喎 吉妹

辣椒師